[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/551576688", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594146788", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311280837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311280837/answer/591708133", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u5439\u6367\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311288281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311288281/answer/591134994", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u9e23\u8c22\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590211037", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u4e0e\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289580775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289580775/answer/580882130", "content": "\n\u674e\u5b81\u73b0\u5728\u51fa\u7684\u978b\u5b50\u662f\u5426\u64cd\u4e4b\u8fc7\u6025\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594460957", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594634771", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305097242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305097242/answer/568684328", "content": "\n\u59b9\u59b9\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5751\u54e5\u54e5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/592322228", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u78348\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594686677", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310013127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310013127/answer/589498728", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4eba\u4eec\u89c9\u5f97\u4e1c\u4e9a\u4eba\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u5dee\uff0c\u800c\u4e1c\u4e9a\u7537\u6027\u7684\u777e\u4e38\u916e\u7d20\u6700\u9ad8\uff0c\u6bd4\u767d\u4eba\u548c\u9ed1\u4eba\u90fd\u9ad8\uff0c\u76f8\u5bf9\u529b\u91cf\u6700\u5927\uff0c\u6280\u5de7\u6027\u4e5f\u6700\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63452423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63452423/answer/591882217", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/594820424", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284528244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284528244/answer/583749928", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310564833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310564833/answer/592563891", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e07\u80fd\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594631827", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310636119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310636119/answer/594467536", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u7535\u89c6\u5267\u3001\u7535\u5f71\u548c\u52a8\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/593875332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20473834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20473834/answer/593928826", "content": "\n\u5199\u5267\u672c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u521b\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u548c\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310821013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310821013/answer/593858101", "content": "\n\u5916\u56fd\u7f51\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/594178343", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/592631528", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/593175177", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594164275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295600962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295600962/answer/591986011", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u5403\u7af9\u9f20\u7684\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u6ca1\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311538567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311538567/answer/594080647", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u8d85\u8fc7\u300a\u75af\u72c2\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311496706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311496706/answer/593159945", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e4b\u540e\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u53ef\u4ee5\u62cd\u6210\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/591105215", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38159887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38159887/answer/591254810", "content": "\n\u65e5\u8bed\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/592150599", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301281526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301281526/answer/580908761", "content": "\n\u53bb\u91cd\u5e86\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36850691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36850691/answer/577002645", "content": "\n\u4e1c\u65b9project\u5404\u4f5c\u54c1\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5185\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30112251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30112251/answer/589576743", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u4f60\u7b11\u51fa\u8179\u808c\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311161750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311161750/answer/590203602", "content": "\n\u60f3\u7ed9\u6c89\u8ff7csgo\u7684\u7537\u670b\u53cb\u9001\u793c\u7269\uff0c\u9884\u7b975000\uff0c\u6709\u63a8\u8350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308087688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308087688/answer/577656345", "content": "\nFaker \u771f\u7684\u6ca1\u5f97\u9ed1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298753477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298753477/answer/576772806", "content": "\n\u7528 iPad \u5b66\u4e60\uff0c\u6548\u7387\u771f\u7684\u4f1a\u63d0\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276874109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276874109/answer/567224120", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u521b\u4e1a\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36940771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36940771/answer/581580274", "content": "\n\u5f97\u4e86\u6cbb\u4e0d\u597d\u53c8\u4e00\u65f6\u6b7b\u4e0d\u4e86\u7684\u75c5\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309552331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309552331/answer/582557428", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u8fd8\u4e0d\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35331898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35331898/answer/560446250", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u5403\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300774550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300774550/answer/581247675", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u88c5\u5f97\u6700\u597d\u7684\u7eff\u8336\u5a4a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297162219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297162219/answer/569671435", "content": "\n\u5728\u4e09\u56fd\u6740\u9762\u6740\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u6751\u89c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592870090", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/567830757", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/489134211", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306070425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306070425/answer/561224144", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u7684\u80fd\u529b\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29878968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29878968/answer/560421540", "content": "\n\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u5e08\u9700\u8981\u638c\u63e1\u54ea\u4e9b\u5370\u5237\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20773513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20773513/answer/516291287", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u903c\u8feb\u81ea\u5df1\u53bb\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/593125781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/592713135", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592878166", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302922944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302922944/answer/593119061", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u6709\u6587\u91c7\u7684\u9ad8\u8003\u4f5c\u6587\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311008958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311008958/answer/590805234", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c11\u5e74\u6c14\u5f88\u6d53\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311288281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311288281/answer/591657487", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u9e23\u8c22\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591360261", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311393461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311393461/answer/593583897", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u5403\u300c\u86af\u8693\u5e72\u300d\uff1f\u8425\u517b\u4ef7\u503c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52857778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52857778/answer/564881859", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311466707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311466707/answer/592831329", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u7b2c\u4e00\u652f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311386173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311386173/answer/591336140", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8bc4\u5206\u6301\u7eed\u8d70\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/593556329", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270056290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270056290/answer/591220426", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8fd9\u6837\u4e00\u5e45\u753b\uff0c\u753b\u91cc\u7684\u89d2\u8272\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u96be\u4ee5\u81ea\u62d4\u7684\u8ff7\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31069750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31069750/answer/586625580", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u684c\u5b50\u7684\u8bbe\u8ba1\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311280837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311280837/answer/592636770", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u5439\u6367\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594584003", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311375501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311375501/answer/593695742", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62166770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62166770/answer/591256323", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311627024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311627024/answer/593673601", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u897f\u7532\u8054\u8d5b\u6b66\u78ca\u9020\u70b9\u7403\u897f\u73ed\u7259\u4eba 2:1 \u7edd\u6740\u5df4\u5217\u5361\u8bfa\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\u6b66\u78ca\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594253538", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311427925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311427925/answer/593115812", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u5bb6\u7528\u759f\u75be\u6cbb\u6108\u75c5\u5371\u665a\u671f\u764c\u75c7\u300d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u6d88\u606f\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u548c\u672a\u6765\u53d1\u5c55\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311393324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311393324/answer/593953436", "content": "\n\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u70c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594439486", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/593113722", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594632053", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311567998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311567998/answer/592600862", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b2019\u300b\u7b2c\u4e94\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594084593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594368220", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311234387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311234387/answer/590732297", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u7bc7\u6279\u8bc4\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u8c46\u74e3\u5f71\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/591793094", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u78348\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311394381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311394381/answer/592770492", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7fdf\u5929\u4e34\u4f5c\u4e3a\u535a\u58eb\u800c\u4e0d\u77e5\u9053\u77e5\u7f51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38899113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38899113/answer/592941370", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u8bf4\u82f1\u8bed\u6700\u5927\u7684\u969c\u788d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288293959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288293959/answer/592277175", "content": "\n\u6bdb\u5766\u5382\u4e2d\u5b66\u3001\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\u300c\u786c\u300d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309675877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309675877/answer/587111191", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5b98\u95ee\uff1a\u8bf7\u62ff\u51fa\u4e00\u6bb5\u4f53\u73b0\u4f60\u6c34\u5e73\u7684\u4ee3\u7801\u65f6\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20104381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20104381/answer/589739688", "content": "\n\u56fd\u5916\u65e9\u9910\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311245879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311245879/answer/590993476", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287392358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287392358/answer/573688658", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5f8b\u5e08\u4eba\u6570\u9971\u548c\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304093026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304093026/answer/577426888", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266646689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266646689/answer/577809755", "content": "\niPhone \u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u7684\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304404472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304404472/answer/559280150", "content": "\n\u53bb\u6210\u90fd\u597d\u8fd8\u662f\u91cd\u5e86\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32012886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32012886/answer/571833278", "content": "\n\u817e\u8baf\u90fd\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307771193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307771193/answer/572107794", "content": "\n18\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\u6bd5\u4e1a\u534a\u5e74\u88f8\u8f9e\uff0c\u73b0\u5728\u60f3\u8f6c\u884c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279596583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279596583/answer/565669266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u660e\u660e\u5f88\u4f18\u79c0\uff0c\u5374\u603b\u662f\u9677\u5165\u81ea\u6211\u5426\u5b9a\u4e2d\u5462\uff1f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5f15\u53d1\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305957387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305957387/answer/592363257", "content": "\n\u95fa\u5973\u51fa\u5ac1\u4e86\u5c31\u4e0d\u80fd\u56de\u5a18\u5bb6\u8fc7\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u4eec\u90a3\u91cc\u662f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307125007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307125007/answer/560850967", "content": "\n\u5982\u4f55\u9760\u753b\u753b\u517b\u6d3b\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36383870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36383870/answer/558639093", "content": "\nHR \u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e09\u65e0\u7b80\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302837772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302837772/answer/534524679", "content": "\n\u9886\u5bfc\u95ee\u4f60\u6709\u7a7a\u5417\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/593862903", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309386443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309386443/answer/591629991", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/594021663", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311623225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311623225/answer/593971797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\uff1f\n"}]